https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|7737410|:|0102|/|02|/|16|มา|ช้า|กว่า|แล้ว|ไง|?| |IDC| |เผย| |iPad| |Pro| |ขาย|ดี|กว่า| |Surface| |ทั้งหมด|รวม|กัน| |ใน|ไตรมาส|ที่|ผ่าน|มา|https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|category|_|pictures|/|idc|.|pngApple|
IDC|
iPad| |Pro|
Microsoft|
Surface|
nrad|6949|
แม้|ผลิตภัณฑ์|อย่าง| |Surface| |ของ|ไม|โค|รซอฟท์|จะ|เรียก|ความ|สนใจ|ได้|จาก|ตลาด| |แต่|ตัวเลข|จาก|บริษัท|วิจัย|ตลาด| |IDC| |กลับ|ระบุ|ว่า| |สินค้า|อย่าง| |iPad| |Pro| |นั้น| |กลับ|มี|ยอด|ขาย|ที่|สูง|กว่า|ผลิตภัณฑ์|ของ|กลุ่ม| |Surface| |ทั้งหมด|ใน|ช่วง|ไตรมาส|ที่|ผ่าน|มา|
IDC| |ระบุ|ว่า|ตลาด|แท็บเล็ต|นั้น|กำลัง|อยู่|ใน|ช่วง|ขา|ลง| |เช่นเดียวกับ|ตลาด|คอมพิวเตอร์ส่วนบุคคล| |(|ทั้ง|ปี| |2015| |ติดลบ|อยู่|ที่|ร้อยละ| |-|10.1|)| |อย่างไรก็ตาม| |อุปกรณ์|ประเภท| |2|-|in|-|1| |อย่าง| |iPad| |Pro| |หรือ| |Surface| |นั้น| |กลับ|ได้|รับ|ความ|นิยม|และ|มี|การ|เติบโต| |โดย|มี|ยอด|ส่ง|มอบ|อยู่|ที่| |8.1| |ล้าน|เครื่อง| |ขณะที่|สภาพ|ตลาด|โดยรวม|เฉพาะ|ไตรมาส| |4| |ของ|ปี|ที่แล้ว| |กลับ|หดตัว|ลง|ถึง|ร้อยละ| |13.7| |เมื่อ|เทียบ|กับ|ปี| |2014|
สิ่ง|ที่|น่า|สนใจ|ก็|คือ| |ใน|ตลาด|แท็บเล็ต|โดยรวม| |ไม|โค|รซอฟท์|มี|ส่วนแบ่ง|ตลาด|ใน|ปี|ที่แล้ว|เพียง|ร้อยละ| |2.4| |(|ไม่|ติด| |5| |อันดับ|แรก|)| |นอกจากนั้น|ยัง|ขาย| |Surface| |Pro| |ได้|มาก|กว่า| |Surface| |ตัว|ธรรมดา|ที่|เป็น| |Atom| |ซึ่ง|แสดง|ให้|เห็น|ว่า| |ราคา|ไม่|ใช่|ปัจจัย|ใน|ตลาด|นี้|เสมอ|ไป|ครับ|
ที่มา| |-| |IDC| |ผ่าน| |Windows| |Central|


https//www.blognone.com/node/77374100102/02/16ช้าไง?IDCiPadProขายSurfaceทั้งหมดไตรมาสhttps//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/idc.pngApple
IDC
iPadPro
Microsoft
Surface
nrad6949
แม้ผลิตภัณฑ์Surfaceโครซอฟท์เรียกสนใจตลาดตัวเลขบริษัทวิจัยตลาดIDCกลับระบุสินค้าiPadProกลับยอดขายสูงผลิตภัณฑ์กลุ่มSurfaceทั้งหมดไตรมาส
IDCระบุตลาดแท็บเล็ตกำลังเช่นเดียวกับตลาดคอมพิวเตอร์ส่วนบุคคล(ปี2015ติดลบร้อยละ-10.1)อย่างไรก็ตามอุปกรณ์ประเภท2--1iPadProSurfaceกลับนิยมเติบโตยอดมอบ8.1ล้านเครื่องขณะที่สภาพตลาดโดยรวมไตรมาส4ปีที่แล้วกลับหดตัวร้อยละ13.7เทียบปี2014
สิ่งสนใจตลาดแท็บเล็ตโดยรวมโครซอฟท์ส่วนแบ่งตลาดปีที่แล้วเพียงร้อยละ2.4(ติด5อันดับ)นอกจากนั้นขายSurfaceProSurfaceตัวธรรมดาAtomแสดงราคาใช่ปัจจัยตลาดเสมอครับ
ที่มา-IDCWindowsCentral